大家全個倉有幾多隻股票？

其實有無話最好係幾多隻左右？

得2隻，原本有啲輪今日走哂

1隻
in 爸爸

2

0

入幾隻分散投資
我5隻
每隻幾萬

3 兩隻蝕緊

16隻

10隻

mon 得曬咩

全部長線咁制 所以還好

4

14

7隻

1910 新瘦麗
9988 阿里爸爸
0005 堅料
9618 京東雜團
9999 網異
0981 傷心國際
0012 含J 地產

30萬貨.....

1

30隻

京東要升了

1隻ALL IN

11隻

1隻 all in Tesla

見到1910就知同時天涯淪落人
因為我都坐左1910幾個月

短炒變長渣
1
1910
939

短炒 應該係 除非唔係
157
6969

兩隻本小因為 集中下

港股有
1038
762
240
1778
857
384

美股有
CCL
RCL
PFE
AYX

加埋十隻

3隻
Aapl
Tsla
Nvda

後悔走咗Tesla 換巴巴

得5隻股

30幾隻

3.

AAPL
NVDA
ARKK

港股8.
美股24.

LM

ching 咁勇

好股

波音ching 仲睇好航空股？

22隻美股

btw 點解我呢個post會有五個負評

0隻
空倉

巴打睇跌？有咩原因？

侵侵唔知會唔會搞事

早幾日可以走, 但冇走, 不過疫症總有一日會完既, 實升返

不過高位入既傷心國際同含J 地產就留比後人了

美股9隻 買晒出名個堆科技股 重倉Tesla 唔洗煩

9隻

2
5
6
12
823
700
778
941
9988

好彩分得夠散唔係隻5號仔輸9死

早幾日都未番家鄉
我係兩個月前高J 有賺唔走 搞到今時今日咁

allin左tsm之後坐左

佢咁買都係長揸架啦
航空股而家唔掂者
但拉長黎講就唔係咁講
除左飛機你仲
有咩方法可以去其他地方先

買美股囉

0823 一日疫情未完都好難上翻去

應該allin nvda

1隻ETF+5-7個股 1810 9988

6隻

5隻美，1隻港

十幾隻， 但其實十隻係極限

All in tesla

同你一模一樣

0 or 1 or 2
0代表當日贏錢
如果>1代表坐緊艇

2382 𣊬乳
9618 驚東
1128 永利
2318 平安
1208 五礦
1114 華晨
1475 日清
1810 小米
410 soho
2 中電
3 煤氣
6 電能
331 豐盛
1299 友邦

大户， 有種就沾晒佢

4港 4美

騰訊 巴巴 蘋果 微軟

282 8473 長線價值投資股東唔留言既？
代你地留埋： 282 8473

15-20隻

ching幾多貨先?

美股倉
MSFT
ARKK
VOO
AAPL
NVDA
AMD
TSLA

港股倉
1398
762
778
9988

0
2382 148.2走哂

Amazon
Msft
Tsm
Adobe
Nvda
Sq
AAPL
BA
Brk.b

0001
0011
0823
2638

8隻+1 etf

4隻
Aapl
Se
Nvda
Tsm

7-8隻最好

爆倉，3隻。。。全部上面起碼30％空間

3

GOOG
MSFT
NET
TSLA
NVDA

同你一樣

起碼有將來，隻5號仔完全睇唔到

13

張call準備磨粉沖水飲

呢三隻依加入場費幾多 利申：未開美股戶口遲啲開

好難相信竟然仲有人未有美股戶口

4隻
淨垃圾病貓都輸到仆街

我都係岩岩先開個港股票戶口

美股一股股買 有埋symbol查一查個股價有幾難

sor囉新手

3 隻

師兄美股係t+幾的 thx

啲股票好似全部都OK,除咗煤氣差少少但係公用股應該遲啲冇問題

認真410 唔太得啦

T+2交割

我買得好分散
風險低d

我買得好分散，風險低d， 只要唔好3月咁全世界跌

呢隻真係衰自己on 9, 想走架啦

ddog
nio
aapl
mrna

美團 Tesla futu

2318
9618
9988

Thx

20隻極限, 多個20隻 牛牛show唔哂

公報分拆前all in tsla

30萬西伯利亞礦業

我都有含J

兩隻
一隻細價
一隻蟹

細價派左成15厘息
食埋走人

75% AAPL
25% NVAX

adsk
lmt
tdoc
ew
t
gld
tlt

果陣記得ching 開post 討論410

9988
AAPL
ARK Web
ARK innovation
ARK TRUST
788
Tsm
NIO
LVGO
AYX

加埋先5皮野倉

50-60隻

推

10隻,30萬倉，係咪太散？
Nvda
Isrg
Brk b
TDOC
Stne
Baba
TSM
Pvh
Dbx
Rtx

8

26隻美股
不過有6隻係ETF

5皮不如集中2隻

TSLA
AAPL
其他放撚晒

1蝕到仆晒街

咩app

3隻
AMD
NVDA
TSLA

支牛

FB
AMZN
NVDA
HD
SQ
MCD
TDOC
JNJ
ATVI
DIS
BRK.B

點樣整到呢個page出嚟既

30萬2-3隻夠啦

持倉佔比

aapl
tsla
amzn
amd
tsm
spce
maxr
arkk
arkq
ufo
xar
1233
1373

應該係得咁多

Tsla
Sq
兩隻夠贏